德福JJ入 想問2期6樓快圖美還健在？

有冇巴絲成日行嗰頭可以解答我

小弟將感激不盡between放流料爛袋

我記得六樓而家裝修緊

唔該巴打

啱啱行過仲有喎

個層真係好少去
但裝修都係裝緊之前個機舖位之麻

裝修唔影響果邊, 快圖美喺酒樓隔離, 5樓中間有部扶手電梯上6樓

我仲以為封成層添

唔去淘大果間？